對於而家嘅生活圈子感到好無聊

好想認識下一啲新嘅朋友有咩途徑好介紹

光復香港之後再諗

已經放棄左

出去集下會痴下連農

已經去咗

特別係出左黎做野後

興趣班應該ok

利申 未試過

可唔可以講詳細啲

連登

我都好奇係連登會識到咩人
呢度的氛圍同平時圈子的人好唔同

同感

係啊，好想認識下新朋友

可以認識下我，哈哈

You know my feel sis

買部PS4/ switch